［月經］到底阿木點知三萬蚊過夜？

三萬元係酒店過夜間房錢。有塊板標左價。

識人仲可以平呀